樂天原來一直有幫支那起小學,愛支賊點解唔封小學呀?

中國網｜“一社一校”樂天集團助力教育事業（2016年11月）

樂天集團自2008年起，在甘肅、陝西、安徽、江西、四川、江蘇、遼寧等多地支援建設了希望小學，解決了周邊學生亟待就讀的問題，也得到了當地青少年發展基金會、政府部門、教育局、團委等機構的支持。樂天希望小學現惠及各地學生七百餘名，省市縣級獲獎優秀學生及教師十餘名，預計三年後學生總數將達千餘名。

新華網｜四川LOTTE樂天希望小學竣工在歡笑中追逐未來（2015年11月）

此番樂天希望小學竣工儀式得到了樂天集團中國總部、樂天百貨（成都）有限公司、樂天地產（成都）有限公司、樂天瑪特（成都）商業有限公司以及四川省青基會、樂山市委、團市委、犍為縣政府、犍為縣教體局等相關政府領導的積極參與。

部分樂天希望小學：

共產黨用核彈炸鳩D支那樂天小學, 再起過, 又有GDP, 豆腐渣, 貪官偷笑

中國全球經濟體第二仲要啲集團呀名人有錢佬捐錢，幾時聽過日本仔要其他國家捐錢起學校

大陸狗又選擇性失明

快啲拆晒啲學校

同我燒晒佢
文革2.0

點解唔針對美帝？